[Tg]廢青吹水谷

九十後廢青吹水谷正式開台啦
誠招返學扮工既你地一齊來傾下計啦
間唔中會開學術同心事台 鐘意鳩up既你地快啲來啦
不定期會有谷聚 一齊玩下Board Game
揾食行開 狗公同娘娘必踢

有興趣既填一填form先

推呀

推

頂 原來我錯咗link
自膠

[quote]九十後廢青吹水谷正式開台啦
誠招返學扮工既你地一齊來傾下計啦
間唔中會開學術同心事台 鐘意鳩up既你地快啲來啦
不定期會有谷聚 一齊玩下Board Game
揾食行開 狗公同娘娘必踢

有興趣既填一填form先

依個先啱

個TG ID迫人填email?

Sor 原來㩒錯
已經改返啦

再推

輕輕一推

快啲入gp啦

form已填

填formed

填好